[警已報]二百五都唔放過 推到佢仆街

老千：Lam Kam Wa
電話：6430 8115

事源：
5月17號凌晨兩點睇到呢個post。

至到5月21號姐係今日，凌晨4點35分佢搵我。
到晏就先正式firmed左係賣家咁講番個Ac咩價位點交易，如下圖：

如圖，錄音同埋啲圖，係想sell我加錢買另外一個，佢見我唔要即刻block左我。

講真，我見真係抵先買。（你可以笑我戇鳩，咁平點會有好野，但呢個討論區的確好多真心玩家棄Game平放比人接手，我曾經都係其中一個。）

雖然只係二百五蚊！但係我想攞番個公道！佢呃我一個人就250姐？呃10個人咪2500？

絕對唔可以助長呢啲老千！

警已報

On9

真係嬲到震

on9得過佢250都呃仲要留埋全名銀行戶口

你自己比人呃撚左想上黎搵人圍爐就唔好講到為左大家好先得架

你覺得係搵人圍爐咪負評上一頁囉

On9撞on9
打和啦

連登就係比你呢d人攞黎公審 搞到成個forum都咁on9

殘體字 抵撚死

SUPER

香港就係有你呢啲人，啲老千咪打橫行囉

知唔知咩叫便宜莫貪

而家衰左啦 就上黎搵人幫拖 當人臭四？

請問我警都報埋，搵你地幫咩拖呢 ?
你係咪有啲問題。

你都係想推到佢比人起底跟住回返水比你姐 如果唔係你開post拓柒？仲要推到人仆街？

樓主開po講事發經過同報左警 有叫人幫拖咩？

不過其實睇返你啲post都知你邏輯有啲問題。
多謝幫推post

你覺得仲有需要起底?

可憐你咁有邏輯咁有智慧都會比人呃到

Show Blocked User - 什麼我都有預感

比人呃完諗住借連登仔過橋 比我踢爆左之後block鳩我

便宜莫貪
但呢啲死乞兒 推到佢仆街

明明嬲到仆街想借連登公審 係到講到為左大家好而開post

都係個句，唔少AC都係值呢個價錢。好多有心玩家純粹搵人接手，我係曾經既其中一個。

好想知啲黑警係咪真係會理
Btw 樓主加油

聽把聲都似上班族都三十幾歲。

聽落似會理，個警察都後生。佢都話呢啲人成日覺得唔會報警，係要比啲教訓佢地。

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )

終於有心水清既巴打

俾埋銀行no.你,報驚唔會追唔到掛

電話銀行戶口有曬，一定追到。真心係想比個警示佢。咪比佢成日呃人。

做鳩佢坐下監啱架喇

但要告佢的話，我都要上埋庭又要搞好耐，警察都叫我考慮下先。

個戶口唔一定係佢係本人

咁如果真係咁，抵比佢呃啦。

正皮支持樓主，佢地呢啲行為賤過賣黃牛

唔理樓主係咪貪便宜
但個弱智仔真係呃人喎而家
犯罪行為點都屌左同時警醒下其他人先啦

報完警又唔敢上庭咁你報黎把撚咩 講到底原來咪又係怕事 想上黎借連登仔手迫佢回水

呢個AC 250你都應該諗吓啦
4LR點會只係值呢個價?

真係仆街 250都昆

感謝幫推。

但好多人都放重點落我買個道。救命。
btw感謝幫推

棄game既時候，咩價都會有既，我以前自己都放過200蚊一個。真心想比有心接落去既人玩。

我唔明佢咩思想，250留案底抵咩?

推

明明樓主先係受害者

係連登就係連受害者都要比人屌架嘛

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )
條友做乜撚

為屌而屌，你睇下條友啲post就明。

口供好似係阿sir寫，當事人睇過無問題就簽名。

幫手推一推 呃錢正仆街

正解

你諗下條仆街仲要sell人加多700百幾。
十個都7000啦。個個都唔報警佢咪好和味？

250都呃

加油樓主
仲賤過賣黃牛唔可以放過

個差佬應該一路寫你份口供，一路心入面屌左你老母幾百次

黃牛起碼都會比張飛你，佢直接block 67

未必既，都有講有笑，後生仔黎

差佬會話 佢唔係唔俾 只係拖 要證明佢有心唔俾

我用第4個電話搵佢，講到明唔退錢／比AC，再block埋呢個電話就會報警。
佢都已讀直接block

又網絡公審

不過我鍾意

有冇第五個電話同佢講警已報

直接第五個電話send呢個post條link比佢咪算

呢啲人真係好撚仆街

咁又無喎，因為佢都係block架啦。大家想唔想聽下佢把賊聲

等佢自己發現，朋友講好似過癮啲

做得好

呃錢都唔比公審 同助長呢個世界所有騙子有咩分別

不過連燈仔就係咁

究竟有幾窮先會250蚊都呃，借左幾百蚊比人唔還都由佢啦.....

呃錢都唔俾post上黎,是咪假膠

啱啊，個個比人呃完都唔出聲，咪有更多騙子出現囉。

條友真係有病，講到比人呃完，當買教訓係應該，點解唔係拉個騙子先係應該？

佢隻日版幾錢
呢隻Game好撚食錢 個個月課成千蚊都冇LR

佢個隻國際黎250。話棄game平放67

日版課成千幾先中新比達

佢sell你加錢買另一個 要加幾錢？

加700 仆街

幫推
留名睇後續

後續應該都幾耐之後下

做乜鳩blame the victim

on9

比我地睇痴線佬可以去到幾盡

樓主加油 希望可以捉到條友加告佢

我都想知

正宗痴撚線條友，可能佢都成日呃人錢

起碼比啲警戒佢

咁你咪報警囉
你估呢到差館咩

有冇消息呀

之前試過 一個月報案半年左右拉到人
但最好搵多啲post搵多啲受案人報案會易轉file查

咪報撚左囉柒頭，負評上一頁算啦你，戇鳩！

( Show Blocked User - 十卜Ching )

暫時未有，起碼都個幾月啦，我諗。

咁報左你又係到發乜野爛渣呀

已經係Uwants出左post，都證實左條友個Ac係已經賣左。拎緊黎呃人錢。暫時未有其他受害者留言。

你理解能力係咪有問題？有無睇內容？

玩 on9 手機game 已經on9 架啦
宜家仲蠢到要買人地個Ac
仲低能到俾人呃錢
你都算冇得救架啦

你唔係block 左我咩
做咩又解返睇我回覆
仲覆埋我

呢啲嘢梗係當面交收嫁啦

宜加除左買實體野，好少會出去面交。講真，點知佢比埋戶口都呃，係咪先？

你要知真係好多人貪嗰一百幾十

所以咪要話比佢地知，一百幾十都有人報警

我抵死，唔代表佢岩。

咁睇下佢個電話係咪真係太空卡啦

點知係咪太空卡

想知最後點？有冇比人拉左？

支持樓主，不過你都係預拎唔返㗎喇，香港黑警嘢垃圾程度係非筆墨可形容。依啲咁嘅錢銀嘢，就算條友留哂地址電話身份證乜柒都好，黑警都係唔會做嘢，所以啲仆街先未撚驚過

買賣ac要當面交收啦

我買賣game野真係好少面交 除非條友就我係我屋企樓下交收 只試過一次
幾時有唔面交比人呃就抵死既歪理出現

警察先查到啦咁真係

報左都無一個星期，應該都無咁快知。

下次會架啦。

幾時有唔面交比人呃就抵死既歪理出現
呢句真，我都想問下阿真係

兒燈仔最鍾意包拗頸顯得自己與眾不同啲

完全封鎖埋條on9

佢地講個啲就係道理嘛

呢條友真係有病。

幫推，以前都俾人咁樣呃過

咩討論區黎

拉到未？
最撚憎人呃錢

狗狗表情真係好撚正

Ho ball ching

我覺得真係唔可以縱容呢啲人

Uwants 有個專區賣龍珠
次次交易都好安全順利。
直至呢條友出現

聽佢把聲唔似 似三十幾

250
同你跟進都唔知要浪費幾多萬

所以我買a.c. 一定搵真係做生意既網店
個人ac一定唔信

應該未有咁快拉到啦。

你覺得搞咁多野真係爲左250咩？

但呢啲game唔係熱門，無網店做。

好玩唔玩玩國際版

柒咗就縮啦好心

我玩開日版架，打到無野打，咪收個國際版黎玩下

佢當左佢係真理

支持樓主, 錢是少, 但唔可以縱容呢d仆街

等你好消息

呢句真，個下真係覺得點解可以咁撚猖狂，所以先出去報警。

一有最新消息同大家講

樓主快啲send個報驚reference佢
佢實嚇到賴屎

香港好撚多呢d仆街

我比佢block曬啲電話

佢把聲其實都係好唔老實個啲人，講野吞吞吐吐咁。可惜既係，我過左數佢先錄音，咪如果我實唔鬼彩佢。

唔好理個黑警鳩up，佢地最好乜撚都唔使做
攪好耐都係佢地攪，你咪最多上一兩次庭

感謝幫推

佢話會搵我好多次

認同樓主句呃一個250呃10個就2500
就算呃25蚊，蝕埋車錢上庭都要告到佢留案底
話樓主抵死嗰啲第日比人呃唔好喊

佢想大走你姐
呢D細案有證有據都係拉人-上庭-判罪
簡單幾步可以幾煩到你
可以唔搵佢都唔搵你啦

WhatsApp都串錯

話條友係黃絲包3日內拉到

唔報警又比人屌 報警又比人屌
好難服侍啲連登仔
可能屌我個啲大部分都做老千呢

上庭應該最少兩次？

你唔講我都無留意

陣間比人告，話我屈佢

果班垃圾連登仔跟本為屌而屌
你唔報警又話你有事唔報警放上連登做乜9
到你做足野報哂警 又話你為咁少錢報警
再唔係就話你抵死 咁蠢
又唔面交 又貪平
下下都要blame the victim
跟本重點唔係果250蚊 食餐好D既飯都唔夠啦
講緊既係個仆街仔呃人既心態
個個心態都話算啦 咁咪變相縱容班仆街係度呃人囉
唔通真係講句等天收 就有用咩

推撚到佢仆街
就係成日啲人懶得報警當唔好彩先有咁多騙徒
岩架喇 報警啦 報警拉鳩晒佢地就岩架喇

不誠實使用電腦

入呢個po block 撚哂d低質on9垃圾會員
全部跳出黎俾你block

好感動，終於真係有人明白。
講真250真係唔多，但唔係代表要比你呃。個個都算啦算啦，所以咪咁撚多老千。
做足野都比人屌，痴撚線。

好想比佢啲frd睇到個post

支持
但係九成九都係冇回音

連登真係好多戇鳩仔

咁起碼推到比佢啲朋友見到

唔駛理佢地啦，懶係有批判思考，覺得自己與別不同
實際上只係on9仔

250蚊都呃 拿拿林捉左佢啦 唔知佢幾歲呢

可能只係班比人呃 唔敢出聲既死毒撚

洗唔洗擺把聲上黎大家一齊研究下

Lm

push

唔知邊個先係on9

真心痴撚線條友

岩啦 去報警 等d騙子唔好以為呃得少錢
D人就會吞聲忍氣
支持樓主

買野比人呃

比人呃個個個比人笑戇鳩 好撚慘

推到佢仆街

其實事實係真係好多人就咁算。

本末倒置曬

比正評你係唔怕煩

都怕架，但更怕愈黎愈多人呃錢。

你好啊楊生

有哂銀行acct 應該好易捉到人

宜加大家就係懷疑可能銀行acct唔係佢本人，不過如果係佢，自然捉到。

如果你上網google過唔係幣商
段估呢個acct唔係佢都係佢屋企人/朋友啦

捉到機會都大架啦

成班細路仔係度圍爐

你地block咪block囉 wfc 打埋出黎話比人知你掩耳盜鈴叻D?

係呀人地呃你唔岩呀 咁樣滿意未 咁撚on9個人比人呃多十次都抵啦 係度圍爐都唔反省下自己幾撚蠢

睇樓主回post就知佢幾怕事 上網比人串下已經縮 有人出黎附和下就仆出黎補刀

差佬講兩句就耍走你啦 仲話推到人仆街

單機啦 屌你老母

你block我 單機個個係你

條友中二病到無得救

推下先

呃人錢死全家

一定追到條數 之前有屋企人比人昆左＄700追得返 不過搞咗半年

打句show blocked user出黎係咪威D

Block鳩咗條傻閪去啦

香港真係充斥住仇恨 咁都可以鬧交

留言屌人戇鳩其實咩心態？
老老實實有好多人被呃但唔發聲
樓豬相比佢地唔戇鳩啦

呃錢死全家

其實幾耐唔緊要既，最緊要比到個教訓條友。

笑到仆街，係呢個post比人屌完，唔鋸。
出去開post搵人圍爐，仆街笑撚死。

玩手機仲要課金

其實都無人同佢鬧

多謝巴打提點

250$唔係咩錢, 但比人呃就真係無得傾

之前都報過 好快捉到 私了左

咪就係，屌 街市買野比人昆都嘈啦。

大約幾耐？

支持樓主 d人就係睇死你少少錢唔會報警周圍呃人

備案定報警呀

呢啲撚樣唔可以姑息

報左落 備左案

備案=唔撚會做野

被人呃都算
警都唔撚識報
哂時間落份口供但係揀備案

被人呃250再俾人呃埋D時間

好撚蠢 我係警方直送拉你去庇護工場算

樓主嬲架

仲話「呢啲撚樣唔可以姑息」
D警犬聽到你揀備案真係夜晚訓著都笑醒
唔洗開FILE

傻鳩黎

樓主可唔可以學下寫字
d字睇到我好燥

btw lm睇報應

唔怪得個差佬同樓主有講有笑啦

原來咁容易就耍得走樓主 做少D野

昆狗本人走出黎發爛渣

啲字唔係我寫

其實呢就我係揀左叫佢做野既，只不過呢度打字打左備案出黎姐。自膠
佢話一有消息會叫我落去警署，所以你唔洗咁勞氣既巴打。

佢到宜加仲發緊癲

有證據叫差佬搵連狗攞我ip

唔可以放過呢啲人

比人笑鳩你仲成隻狗仔咁

佢咁樣呃錢真係on9到震，可能智力有問題？

兜咁大個圈話樓主弱智

聽佢把聲都似

用得銀行戶口入錢就假定咗佢會老老實實，唔老實要呃咪報警，樓主又唔係On9去買假AirPods，無問題喎

有冇諗過個銀行acc唔係佢既
而係另一個賣家

即係
A賣部手機 $250
B就賣個相機 $250 ,但其實B想呃錢
C想買B個相機 , 入數B提供個戶口到(A個戶口), 再影入數紙
然後B就拎A件貨 走人
C報警 查到A呢個人
發現B用既係太空卡
完

買假airpods無咁on9，如果我係報案室差佬聽到個中學生黎報警話買遊戲帳號比人呃我真係笑柒佢

唔洗覆條友架，傻架佢

當然有，所以交比警察查。

如果真係咁都無計

撐

唔好怕麻煩，錢是少

支持樓主
唔該曬喺呢個post block咗幾件on9

出左隻新啦,好玩好多,轉game啦呢隻我都棄左好耐

一定要令條友為左250留案底
死都唔好和解 唔好比黑警兇到

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )
條友係咪呃人錢嗰個 三日都仲喺度吠

填個「中」字是咪on9
用英文做口供嘅話會用中文做聲明?

呢句真

個幾件戇鳩真係無得救

刷緊首抽啦巴打

留案底，諗起都

條友好似不嬲吠開，睇下佢啲post

弱智仔樓主

你班濕鳩連登仔見人執平野就便宜莫貪 唔執就執輸行頭慘過敗家 見人犯法就屌個受害者 抵你班柒頭比人收返個香港 冇樓住啦

你冇樓住唔係炒家問題 唔係政府問題 係你班垃圾買唔起咋

原來我今朝睇到嗰個鳩po就係佢開 仲諗緊邊個咁on9

跟住班濕鳩連登仔又屌返你無腦，話唔同性質

抽左三十抽得一隻排骨飯同兩隻笛子魔童

佢因爲係呢個post比人屌佢戇鳩，啲人block佢，跟住走去開post想屌番我地

睇啲人真係刷左兩三日先玩 ，睇怕都要刷番一兩日先開到

我個fd第一次已經中超西悟空

上黎bin c

得一隻應該唔夠阿！？

請問我bin咩C呢

唔知呀,抽到就算,唔想刷

都係既，反正之後再抽應該都會滿倉。

推到佢仆街

樓主參考下
我都試過比錢無貨收

再算啦.....

咁依家點

睇落都似，冇理由咁撚幫個賊 樓主我撐你，推到個賊同呢條什麼粉皮一齊仆街